有無人覺東涌D大陸呀婆好得意

見到佢地帶晒D旅行團小黃帽
天真無邪露埋隻金牙咁哈哈笑
佢地黎香港既前一晚心情應該好開心又興奮
同佢地講野無論講廣東話定普通話都淨係識笑住咁 嗯 哦 哈哈
成隻寵物咁 好似羊咩咩呀 好鬼得意
諗起之前成日點屌支那 又要劏又要殺
見到D咁得意既呀婆 心情真係好複雜
好想去豆下佢地下巴

想俾條撚佢地含

烚熟咁
發夢喺海洋公園見過呢啲擋住部電梯，一拳打埋去都喺度笑

仲好chill 咁smoke weed 添

n年前入南丫島
個陣啱啱上中學
12/3歲到
個陣已經自己週圍行
屋企行去元朗
（住九龍）
跟電車路環頭行去環尾
去離島蒲
咁係南丫島蕩失路
咁咁啱有個阿婆
睇樣應該水上人黎
好黑
ok高
超nice超好笑容
話我聽點行去邊樹邊樹
個下真心有少少
唔識講

撚狗咁撚

見d記者訪問佢地
有部份會傻笑跟住道歉起身行埋一邊

有無人key 碌黑人撚落去

尋晚有線

記者：驚唔驚阻住人啊？
阿嬸：唔驚！ er... 我阻住你啊？（起身）唔好意思 嘻 唔好意思
記者：............

依個阿婆好得意
另一條片果個勁乞人憎
買左支野係到扮大袋

屌佢老味 睇到想大巴大巴車埋去